覺唔覺美麗承傳都幾好命

跑親所謂G1賽事 根本唔係級制水平
唯一對手佳龍駒一早死埋
大摩神仙告東尼各自走線
場場1600都係自己跑

係以前d 一哩王好命撞唔到佢

步步友屌打啦 放頭真係大哂咩

講好命隻聲稱星球馬就真係好命啦
兩次都夢幻形勢執豬溫

放撚到咁，返黎做步步友同威爾頓吸塵機啦

滿樂時屌打啦

雄心威龍就真係屌打以上所有啦

清識野 1600-2000殺哂

紀錄都球埋步步友啦 仲神化舊馬
唯一缺點係冇jj

美麗傳承都有人反

繽紛會話比你聽 放頭真係大晒

咁靚既馬冇後代

鬼叫香港馬主短視咩

好掛住佢

最好命係換走家俊 最近場g2 超快步速唸住燒死佢 好彩我大潘頓識步速唔同佢地癲 比着家俊未必贏到

Ching 識野

我頓去馬真係好撚好j 勁到癲

雄心威龍屌打

巴基之星係咪皮已收

佳龍駒在世唔知邊個贏

可能計對手真係算好命
佳龍駒死左
我旺又灣埋
但係佢跑1400G1都贏過爭分
場地唔係次次有利既情況下
就算G2G3讓磅都可以次次放頭彈甩贏
如果咁樣你都唔認同佢既能力
我諗佢唔出征都好難係你眼中有突破

btw琴日先講緊馬主話唔出遠征
想專注番香港賽事
咁撚好既馬你竟然困死佢
香港有咩1600G1佢未贏過
放佢跑安田都好呀

贏開個個都想做山寨王 一遠征跑傷埋返黎頂唔住個雞頭

其實已經贏哂 冠軍一哩，香港一哩，董事盃
不過一哩冇馬撼到佢就真嘅，以前步步友都有d美麗之星，大運財可以鬥下，
就算以前雄心威龍後面梗有軍事攻略加州萬里

隻馬真係好易發揮 1600/2200米紀錄保持者
快放慢放，跟前都得，
唔去杜拜真係浪費

就算傷都好
係香港已經証明左佢既能力
反而唔遠征就永遠比人質疑

時時精彩同多名利贏香港瓶簡直係教材式
多名利嗰場封多利得加朦朧美態，仲有女皇銀禧雄心威龍迫天久坐box
仲有千金一諾

大摩都想佢去杜拜
但係馬主唔肯都無辦法
香港獎金係好吸引
但係遠征先可以揚名立萬

去杜拜唔好話贏，拍住杏目番到黎都prove到隻馬幾撚勁

自己作為香港人
都想有隻香港馬可以揚威海外

所以喺我眼中，真係得爪皇凌雨先係真正馬王
中學睇住佢贏嗰晚興奮到

之前d人仲笑佢吹大左
諗起都好笑
果班人真係識馬 到而家仲話吹大左

唯一好命嘅地方係佳龍狗死咗
由1400到2000都贏到無得跑

屌，上季毒果想造王，係咁吹風話巴基之星有力爭，爭個閪咩，根本美麗傳承實牙實齒拎三個g1，你兩個仲要有場得5隻馬

💍☀️

佢實力都證明左係精英大師後最強既馬王啦

d穩定性一流 好似唔洗休息咁 場場輕鬆贏

其他d馬王都要回回氣

雲絲仙子

佳龍駒

趁依家仲當打都唔去杜拜跑

好想見到香港馬揚威免稅店杯

當然作為馬迷甚至練馬師都想隻馬揚威海外 但d馬主唔會咁諗

隻馬冇配種價值 d馬主梗係寧願留喺香港做獎金獵人威多幾季好過出去搏 一陣搏傷搏殘就係咁先

香港馬跑呢場特別差，十幾年得靚蝦王入過P，當年雄心威龍贏完董事杯金杯去跑都係無表現

果陣雄心威龍好似發緊輕燒定有小毛病？

話發燒，不過強擊近兩年杜拜一冠一亞，黎香港都輸比美麗傳承三個馬位，計死數就一定夠贏。

真心想佢出去遠征證明一下實力，依家响香港做山寨王贏幾多場都好，其實除左刷獎金紀錄之外真係冇乜嘢好證明

相反日本練馬師/馬主就真係好肯派馬出去外地爭成績，唔好講香港，杜拜歐洲都年年有馬去，人哋已經講緊要日本馬贏凱旋門，呢點我真心佩服，同埋覺得香港啲所謂大馬主太短視。

係，一隻馬黃金時間可能得兩三年，想盡量本地贏多啲獎金都無可厚非，但係好似早幾年步步友依家美麗傳承咁，响香港都已經無敵，贏獎金6000萬同8000萬嘅分別真係咁重要？步步友講咗一排都去唔成之後傷咗上唔返頂峰都無計，但傳承依家冇傷病病仲係當打，真係好應該往外闖，唔通真係等下年七歲開始退化先去咩！

真係好懷念當年精英大師雄心威龍响外國贏時嗰種震撼感覺

1400速度2000氣量

雄心威龍爪皇凌雨？

一博傷左好高風險
你係馬主都唔博啦
講緊來緊大把g1袋獎金
嫌錢多咩

百萬千萬嘅嘢 連登仔對住電腦話人短視

杜拜600米直路 唔信美麗捱到返黎

之前睇好似話今年可能會去遠征安田

巴打太年青了，搬左去美丹馬場之後直路得四百幾米咋

一陣出到去好似步步友咁原來係地頭蟲

係喎

步步友一黎就雅士谷大上斜 點玩呀

同埋美麗傳承有2200氣量，甚至更多，1800真係一定掂，睇下對手姐

雅士谷一喱真係起碼要香港1800-2000氣量，馬後炮諗步步友真係止於一哩

日本馬有j就話出外搏可以提高配種價值
香港d馬冇j留返低屈獎金都無可厚非 難聽d講句 閹馬作用只剩返不斷出賽 跑到退化為止 出去外國同你跑場咁傷元氣係幾大風險
而且一個香港馬主有幾何會養到一隻馬王 如果佢因為去海外而彎左個代價好大

利申 非常支持亦十分欣賞會帶馬遠征嘅馬主

友瑩格 可惜當季有隻痴左線嘅步步友

其實佢今季搏香港三冠好過啦 贏到的話仲威過你贏杜拜

遠征杜拜贏一場，夠郭家班人講到個孫都得，錢佢地大撚把，反而名譽呢樣野可以再追求

冇跑開有地型場 係兩回事黎

講左唔跑

為名出去一定跑Royal Ascot

利申：當年現場睇Frankel 橫掃Queen Anne Stakes
傳承又夠氣量跑1600直路

遠征完好快打柴

認真其實杜拜草地冠軍成360萬美金，贏左後即時退役都破到爆冷既記錄，所以唔太關爭獎金事，係應該因為跑完後同冠軍一哩時間太近(同埋係遠征返黎而唔係兩場都香港)
所以馬主點解偏向考慮去跑日本安田(佢冇話唔遠征)，因為G1數黎講呢條路線會拎到最多G1

Between傳承唔去杜拜啫，時時川河烽煙多數會去架，3月尾時都可以支持下佢地

6000萬同8000萬無分別？
我講唔出口

去安田好過去杜拜或者英國啦。近又近d, d日本對手1600 唔算強，去杜拜玩180p, 隨時有d 2000 勁野縮程落黎片，仲唔化算，玩下手寶塚都可以玩，直路短，本身有氣量頂到

冇錯巴打，應該係爪皇凌雨先真，多謝指正

雄心威龍當年大熟大勇贏唔到免稅店盃的確有D遺憾

接著最後三冠尾關遮打盃功虧一簣，如果贏到呢兩場生涯就好美滿。

我想問下隻馬去外國遠征搭乜野交通工具過去
搭飛機？搭船？

近既好似澳港盃咁就搭船（不過依家有港豬澳唔知將來會點）
遠就搭飛機

歐洲空巢

搭飛機係咪要佢訓覺先得

唔洗，飛機入面有馬格

不過個人覺得唔單拖咁去會好d,等隻馬唔洗得自己一個可能搞到緊張

係，但當年步步友輸到冇影

莎莎老細要賺千萬好快姐 ,比隻馬試下啦

好精靈

贏安田叫做字面上威過淨係贏香港既

Dubai 利放

安田水準都未必高過香港冠軍一里賽

係叫遠征好聽dd

但係香港自從06年未贏過安田，日本起碼有滿樂時橫掃香港一哩同冠軍一哩

仲有龍王都贏過安田

我都好希望香港馬可以揚威海外，肯派馬遠征嘅馬主好值得敬佩
但同時理解點解有馬主唔想冒險，更加唔會話想穩穩陣陣做香港馬王賺多千零萬嘅馬主短視

滿樂時係好撚勁嘅

如果係個普通馬主，例如只養過一隻半隻，而家有隻咁嘅馬王當然好易理解。
但以郭家財力同而家喺馬圏影響力，6千同8千應該真係冇咩分別，唔遠征就失望啲

締造美麗同美麗大師遠征都輸，見過鬼怕黑

唔係打機咁易既

呢兩隻贏唔到正常

講緊一打壞就冇晒以後g1
同以後穩袋
個考慮都過幾千萬啦

最慘係香港馬隻隻都閹，無資格參加凱旋門，雖然去到都九成九唔夠人地跑，但有香港代表參加呢啲大賽，作為馬迷真係會覺得激動

當年締造美麗都係連贏香港一哩,董事杯,女皇銀禧，跑法都好似，不過果陣係舊馬場條直路長600米，放頭難捱d

締造美麗 隔硬上打比 之後開始收皮
得1600米氣 走去跑東京 杜拜

美麗傳承馬主 成日仲想贏多一兩場 季尾先去東京 次次d香港馬都係跑到殘先去 緊係輸啦
下場女皇銀禧肯定冇1600咁輕鬆 跑完跟本贏輸都會再跑冠軍一哩
當你贏埋 一季7win 仲去東京 咁都贏到 真係服撚左

覺唔覺莫雷拉都幾好命

嚟到香港預到神仙飛起韋達
騎神仙啲超班馬贏到開巷
大摩告東尼各自比好馬佢騎
場場騎都係騎超班馬

叫潘頓係Twitter出口術挑機引杏目跑安田咪高過香港

11年轉咗美丹跑啦

係，我搞錯，不過締造美麗正宗一哩馬，1800放唔到有藉口

滿樂時勁就真係公認，但HKIR個場我覺得步步友有啲唔抵，個場跑既前一日話步步友好似有輕傷，雖然跑個朝check完話可以跑，但跑完返黎就打柴。 如果冇呢個因素，我覺得兩隻會再接近啲或者步步友可以反先。

咁佢騎功又係好過十三少既，十三少成名技係坐box直路拉出望空等隻馬自己發揮。後上馬十三少始終係差少少。

勁到仆街 真馬王

講起大摩就嬲，個年打吡跑完之後唔知咩訪問問佢對其他打吡馬前景點睇，佢就暗示自己買錯美麗傳承話隻馬可能用盡左哩程冇咩期望，到佳龍騎走左自己馬房冇一哩馬（個陣步步友好似養緊傷？）先安排美麗傳承跑一哩大賽，之後中距離橫掃就話隻馬係佢遇過最難忘既馬，成就仲可以高過步步友。

有冇人講過點解會冇啦啦發現佢放頭咁勁

呢隻係咩名？

應該係唐吉快跑同埋醒目層次黎香港跑果班機

我自己就覺得一向都係馬帶起騎練
多過騎練帶起隻馬

就算爆冷跑司馬第二都已經証明自己

傳承只係好彩冇人燒佢

杏目點都唔跑安田架啦

無JJ,無配種價值
馬主一定獎金為上,渣乾為止
遠征隨時一招了,馬主不了

精英大師咪邊隻燒邊隻死囉
拎位置都好過去自殺掛

本來都以為係，但而家難講，因為杏目同金之霸有意夾埋唔撞期
杜拜已經有放風話杏目係跑草地而唔係司馬，因為金之霸會跑司馬

杏目真係wfc安田 識你老鼠咩

條食屎狗隻隻馬王都話最難忘架啦

馬主話有機會跑安田

利申。到時會入場睇

同埋安田就算冇龍王女都有龍王仔(18年一哩錦標冠軍)
除非佢4歲就跌watt，否則我唔擔心日本今年一哩路線弱既

不過鐵杆退埋役後今年日本短途好似真係弱(鐵杵都已經唔算勁)，唔知會唔會有邊隻會想去搶下高松宮

哂9氣啦個馬主

日本今年除左隻almond eye 叫做見得人
1200 1600米冇馬接到班

born in china

紅衣醒應爭分奪秒兩隻可以去試下
尤其係紅衣

大地1600米好手

好爸爸，靚蝦王，電子麒麟，步步友

唔同年代點比？

拎比利同朗拿度比咩

好爸爸巔峰有得比 呢隻爆發力真係痴線

紅衣醒神羅富全講左唔可以遠征，跌磅跌得好勁，佢要花好多工夫先養得壯隻馬
爭分奪秒就真係應該試下，以前華恩庭一線尾神仙都拎出去

咁就可惜

爭分奪秒如果下場1400表現依然對辦既話真係應該報高松宮

何況神仙近季都係谷一季貨仔，真係不妨試，日本d短途仲青黃不接過香港

杜拜不嬲利放頭

安田真係得香港人鐘意
外國佬睇唔上眼

歡樂之光 馬克羅斯可以跑杜拜1800 一樣岩

蔡神仙淨係識拎詠綵繽紛跑安田

明明啲短途馬可以殺哂

仲要香港都唔夠分都唔拎d出去博

其實點解香港d馬全部都要閹

爭分奪秒贏完個訪問都講咗唔會遠征 可惜

呢隻最正係可以笑果d自稱識馬既人
其他馬王冇咩人反
呢隻一開始比人笑偽馬王再用行動證明
搞到d自稱識馬既人谷到射唔出

馬主短視
或者
牧場果邊唔睇好隻馬既前景晨早閹左
所以希望好好瑪繼續爭氣就唔洗做公公

一黎外國多數都跑中長途
二黎六月 歐洲馬季先開始無幾耐 點會部署跑呢場

香港大多數馬都閹左,只可以不停跑攞獎金
唔同歐洲有育馬事業,人地計過度過,跑邊場先可以提升配種價值

係因為香港天氣太熱
唔閹的話D馬脾氣會好大

況且真係有配種價值既馬點會咁易賣比你

唔係睇唔上

而係日本檢役馬麻L煩

學術台

未閹會令到隻馬無咁集中競賽，而且會長多啲肌肉個身太重跑唔快

去跑明星賽啦
同雲絲仙子跑返場

要係新西蘭隔離180先去得澳洲，已經過左時間

好想知雲絲同杏目過嚟香港
跑唔跑得贏傳承

日本杯都愈來愈少外隊馬跑

講一哩 如果近代去比
論姿態 步步友無得輸 有款有力

日本d草硬過石屎
上次兩隻歐洲馬好似唔想跑咁

呢個永遠都無可能實現，雲絲搞咁耐都唔肯遠征，寧願做山大王。就算佢肯，都係去歐洲，唔會睇得起你香港。

杏目呢d日本最top馬王級更加唔會黎香港，人地去完凱旋門返日本跑日本盃，奬金又高過你香港，仲唔使舟車勞頓多一層風險。日本真係馬王級果班係唔會黎香港，滿樂時例外，係因為跑完天皇秋，日本盃同有馬佢唔岩路程。

日本盃東京競馬場太難跑喇，日本隊長途本身水準高又會打團體戰，歐洲馬經過左9-10月賽期已經搏得七七八八，最top果班提早休息，剩低二三線果堆本身級數已經無優勢，仲要作客去亞洲咁遠，奬金又難攞，馬主真係不了。

見到愛美麗以為係講緊阿記

岩，1600真係冇乜邊隻頭段咁快

係長途唔會黎
中短途馬都會黎
因為日本無賽程

如果phone in 搞掂左真係痴線

爭分上場贏內檔撞出嚟走甩先，佢爆發力無紅衣咁強，唔係咁易贏多次，真係去蝦下日本啲短途可能有so

日本最頂級既馬只有2000樓下會黎香港
過2000既靚馬根本不屑黎香港跑

今年日本算係俾足面
千六嗰三隻全部一線級
千二就日本最強短途馬過黎